老老實實 188蚊一年真係過咗火

應該$388一年vip先有得無限留言，俾唔起嗰啲就限佢一日一個